邊個話葉舒華 肥舒 減左肥話？？

本來隻腳已經唔長點解要放任自己變成咁肥
可能係普通人身上係微胖嘅QQ女仔但係佢係一個偶像

已經冇實力唔跳得唔唱得 而家連身材管理都搞成咁
佢同美延企埋一齊真係搞到唔知邊個先係門面
明明自己個底好好但係唔識得管理之前佢哋接咗個涼鞋廣告佢嘅鏡頭好似幾乎都冇。直到今次回歸佢存在感都係勁低（唔好同我講MV多鏡頭）佢嘅定位係門面但係呢個門面完全冇門面嘅感覺

佢mv pink pink shirt波仔肉係幾吸引

支持樓主

收啦

我都係入嚟支持樓主

我都係喎咁啱嘅

係因為我好欣賞樓主嘅文采

但舒華先係門面喎老友

支持層主
阿諾唔吊唔得

樓主好波

舒華有無60kg

70kg應該都差唔多嚟

層主講嘢都幾有趣

橫掃千軍腳

佢隻腳枱上山夠食一個月

hilarious

呢個笑話諗咗一個鐘

成隻豬咁..

咁高汁都派膠？

搶口到

呢D有曲線先淫 不知幾正

我既bbg

好能正

你重口

欣宜？？

做咩肥左咁多受左咩剌激

已經有人示範點用

但佢最大波
如果佢減肥會減走對波，我寧願佢唔減

拎返d時間練唱歌同跳舞仲好

肥啲後入大聲啲

好似比人屌緊咁

心口仔脹卜卜

靚

支持

一d都唔似

你識d咩呀

出道咁多年仲係咁收得皮

食避孕丸就會咁

finally 死上線啦你 haha

我反對

笠仔今日食左咩

食避孕藥？

食左你

曹薇娟正式到

冇啦？

係好似之前Jen都係咁

白痴？

5係好覺

炒車死啦你

我炒你落地獄

珍邊撚度有肥過 咪黑我珍

唔好逼我

金髮背影係娟定minnie
對腳幾正

高娟

原來係小娟

D肉鬆過阿婆肥唔肥有乜所謂

休息食好野都比你條仆街亂up

佢心地勁差

食屎

收聲啦臭八

好能大波

是但 反正美延係名正言順門面級主唱
豪比佢

正好多

咁都叫大波

搞錯

UP ‎

舒華係門面同伯賢係主唱都一樣係笑話

阿諾舒華

Push